[記者朋友:]慢慢周楓葉PR同BC身份證有D鬼！！

相信係若莫時間攞，但簽名居然勁唔同......

「大有可疑」 孟晚舟溫哥華豪宅 鄰居身份很特殊

【阿波羅新聞網 2018-12-11 訊】

自由亞洲電台調查發現，孟晚舟丈夫名下溫哥華的一處豪宅，與美國駐溫哥華總領事的官邸，只有一戶之隔。有前中共海軍情報官對向自由亞洲電台表示，華為有特殊的中共軍方背景，不排除孟晚舟與家人刻意接近美國駐溫哥華總領事。

自由亞洲電台調查發現，孟晚舟丈夫名下溫哥華的一處豪宅，與美國駐溫哥華總領事的官邸，只有一戶之隔。有前中共海軍情報官對向自由亞洲電台表示，華為有特殊的中共軍方背景，不排除孟晚舟與家人刻意接近美國駐溫哥華總領事。（馬立克報道）

自由亞洲電台調查發現，孟晚舟丈夫名下位於馬修斯大道（Matthews Avenue）16XX號的大宅，鄰近的15XX號大宅，正是美國駐溫哥華總領事的官邸。

衛星圖片顯示，孟晚舟丈夫的16XX號物業，與美國駐溫哥華總領事官邸所在的15XX號物業，距離不到100米。美國駐加拿大官網資料顯示，美國政府早在1946年買下後該處官邸，給美國駐溫哥華總領事使用。

外電報道，孟晚舟丈夫劉曉棕在桑拿斯區（Shaughnessy）這個大宅正在裝修之中，購入之前該物業狀況良好。

前中共海軍情報官姚誠向自由亞洲電台介紹，買入大屋後大動干戈，值得深究。姚誠指，孟晚舟與丈夫劉曉棕皆出自華為，兩人高價築巢美國駐溫哥華總領事官邸旁邊，等同與美國領事全家私隱「零距離」。

姚誠說：華為造的芯片大部分都用在軍事上了，如果孟晚舟和這個總領事很近呢，她完全可以在家裡通過這個激光呀、聲波呀、很多手段，就是這個總領事家裡的所有講話，甚麼東西她聽得清清楚楚。她（美國領事）家裡人進進出出，怎麼的，這些東西她都盡收眼底。家裡加一個攝像機、照相機，就可以把它拍下來。

姚誠指，華為有特殊的軍方背景，是解放軍前總參三部（電子技術偵查部，現改製為解放軍戰略支援部隊）培植的企業。軍中的電子通訊，技術偵查等，華為的產品占絕大部分。他介紹，中共軍隊的電子指揮系統，都來自華為的產品。孟晚舟與丈夫劉曉棕購入豪宅的選址，從情報角度上大有可疑。

至於購買馬修斯大道豪宅，是否僅出於投資價值，記者無法與孟晚舟及其家人取得聯繫。

爆喇爆喇

FYI

美國傳媒報道，海航集團兩年前購入紐約第三大道850號大樓的九成業權，但近日被美國外商投資審查委員會下令出售該大樓，並指海航正在尋找買家。另有美媒報道指，因海航大廈位置頗接近美國總統特朗普名下的特朗普大樓（Trump Tower），出售大樓的要求源於國家安全憂慮。消息傳出後，海航內部的股權問題再成各界焦點，有報道指中國前領導人江澤民的孫兒江志成，亦是海航股東之一。

該幢樓高21層的海航大廈，位於紐約第三大道，與特朗普大樓僅距離數條街。海航在2016年斥資逾4.63億美元（約36.1億港元），買入該大樓的九成業權。紐約市警察局第17分區警局，亦設於大樓地下，而這個分區所負責的，正是特朗普大樓的保安，因而引起國家安全疑慮。

早兩日有人去孟屋企"爆格"....
消滅證據 ?

點解永久居民都有得expire

72年出世，當年30幾歲人仲會大改簽名？？

留意英文字母寫意完全似2個人咁濟！！！！

張證EXPIRE, 只要仲係合資格係可以再整
支那身份證都一樣會過期

哩樣又有啲保留
因為自己同識人簽名都唔consistent俾銀行話過
同埋, 佢應該好遲開始學英文, 唔寫慣, 唔知有冇影響

唔係d 人點解會講坐移民監

温哥華jj留名

個簽名差唔多喎

豪宅個位置

冇文化嘅人識撚字咩，求其簽啦

你ABC邊隻眼盲？？？